[https://titanpad.com/projet3aosef](https://titanpad.com/projet3aosef)

assureur 
souscripteur = entreprises
les employés qui sont dans l'entreprise
Entreprise
------------------------------------------------
- L'entreprise s'inscrit
- L'entreprise Upload la liste des employés
- L'entreprise Renseigne les modalites du contrat
- Les employés renseignent leur infos persos
--- Generation des Bulletins ----
- Bouton impression PDF des bulletins
-----------------------------------------------
Assureur
------------------------------------------------
Confirmation de réception du courrier de l'entreprise
--- Generation de l'avenant ---
Impression en PDF 
Confirmation de la réception du cheque de l'entreprise
periodiquement - generation + envoi de facture
-----------------------------------------------
Dictionnaire des données...

    Entreprise

ID_entreprise
raison_sociale
Adresse_entreprise (num_rue, ville, CP)
# ID_Periodicite

    Salarié

ID_salarie
Nom
Prenom
Date_naissance
Adresse_salarie (...)
# ID_entreprise
# ID_Situation
Nombre_enfant
Nom_conjoint
Prenom_conjoint
Date_naissance_conjoint

    Salaire

# ID_salarie
Date_dbt
Date_fin
Salaire

    Situation familiale

ID_Situation
Situation_familiale

    Périodicité

ID_Périodicité
Périodicité

    Cotisation

# ID_Salarie
Date_cotisation
Montant Cotisation

    Prime

# ID_Salarie
Date_Prime
Montant Prime
